政事台?

係支持毓民既 有良心既唔該立即unlike熱血時報！

仲有其他類似post

黃毓民:恐嚇信絕不是黃洋達所為!但我一樣照入你黃洋達數!

黃毓民:黃洋達你是一個不知所謂既人,以係斷絕來往！唔會再理你